放火必定會令和理非反感

當年67暴動共産黨就係放火燒死商業電台播音員林彬, 有d年紀嘅和理非對此事非常反感,而且縱火捉到最高要坐終身,所以請各位玩火前先三思